邊隻散熱膏最好用？

NTH1
最易用

+1

NT-H1
MX4

Intel牙膏最好用

咪一q樣

呢隻有咩問題？

牙膏

我用緊 效果幾好

in AMD we trust

GN日日都幫佢賣廣告

你張卡做咩用N呢

如果自己拆電話 加邊隻上cpu好

石墨片

Liquid metal

Artic MX-4

GC extreme 點睇